\section*{Agradecimentos}
Gostaríamos de agradecer à professora Susana Freitas, ao engenheiro Fernando Silva e aos restantes membros
do INESC que permitiram a realização deste trabalho laboratorial.
\par